<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="hotel_albona">
        <item name="name">Albona Hotel</item>
        <item name="street">Rabac BB 5</item>
        <item name="city">52221 Rabac</item>
        <item name="profile_picture">hotel_albona_01</item>
        <item name="description">Vrhunska usluga i predivan pogled na more i kvarnerske otoke hotel Albona Rabac i apartmane, udaljene samo stotinjak metara od mora, čine idealnim za aktivan i dinamičan obiteljski odmor. Prekrasne plaže i bogati animacijski program razveselit će sve, a prekrasna arhitektura i maštovit kolorit pružit će vam potpunu ugodu. Bilo da se odlučite opustiti i uživati u blagodatima sunca i mora ili istražiti podmorje Albona Hotel vas očekuje u Rapcu.
</item>
        <item name="Rating">3</item>

    </string-array>

    <string-array name="hotel_delfin">
        <item name="name">Hotel Delfin</item>
        <item name="street">Zelena laguna</item>
        <item name="city">52440 Poreč</item>
        <item name="profile_picture">hotel_delfin_01</item>
        <item name="description">Smješten na sunčanom poluotoku i raširen u nekoliko krila okruženih zelenilom, hotel Delfin u Poreču, posjetitelju se doima manjim nego što jest. A riječ je o pravom malom hotelskom gradu. Plaža i sportski centar nalaze se neposredno ispred hotela Delfin, nudeći hladovinu borova ili sunčanje na travnjacima i u stjenovitim, intimnim uvalama. Budući da udovoljava visokim standardima sigurnosti i kvalitete mora, plaži hotela dodijeljeno je međunarodno priznanje "Plava zastava". Ugodu i rekreaciju može se potražiti u malom grill restoranu, šetnji, igranju mini-golfa, vožnji bicikla i čamca, ronjenju, veslanju, letenju padobranom i na brojne druge načine.

</item>
        <item name="Rating">4</item>

    </string-array>

    <string-array name="hotel_hedera">
        <item name="name">Hotel Hedera</item>
        <item name="street">Rabac bb</item>
        <item name="city">52221 Rabac</item>
        <item name="profile_picture">hotel_hedera_01</item>
        <item name="description">U zaljevu Maslinica Rabac nalaze se tri hotela Mimosa, Hedera i Narcis koji imaju pogled na kristalno čisto more. Hoteli nudi niz usluga: doručak i večera buffet, dizalo, klimatizirane salu za objede i recepciju, bar, 2 restorana, trgovine, supermarket u blizni, novi casino\’, internet-point, wellness, saunu i solarij, frizera, vodeni tobogan, školu ronjenja, 2 natkrivena bazena (od kojij je jedan s morskom vodom), 2 vanjska bazena (od kojih jedna s hidromasažom), miniclub za djecu od 6 do 12 godina, zabavni program, rezervacijski centar za: brodske izlete prema brojnim obližnjim otocima, trekking i izlete na konjima. Osim toga, po upitu na recepciji moguće je koristiti se brojnim drugim uslugama: klimatizirano boćalište, teniska igrališta, košarkaškim igralištem, igralištem za mali nogomet i rukomet, nogometnim igralištem, minigolfom, ping-pong stolovima, dvoranom i kongresnom dvoranom. Sobe hotela su opremljene tušem/WC-om, telefonom, sigurnosnim sefom, sušilom za kosu, TV sa satelitskim programom, gotovo sve s balkonom s pogledom na more.
        </item>
        <item name="Rating">3</item>
    </string-array>
    <string-array name="hotel_international">
        <item name="name">Hotel International</item>
        <item name="street">Obala Kralja Petra Krešimira 4</item>
        <item name="city">51280 Rab</item>
        <item name="profile_picture">hotel_international_01</item>
        <item name="description">Hotel Rab Rab, poseban je po upečatljivoj atmosferi, kao i promenadi duž more i velikom parku koji ga okružuje, zahvaljujući kojim je, zajedno s blagom klimom otoka Raba, idealan za starije građane u proljeće ili jesen. Po ljeti, zbog atraktivne noćne zabave mnogih klubova i živahnoj mediteranskoj atmosferi idealan je za mlađe goste i goste željne zabave.Otok Rab kao i istoimeni grad Rab poznati su po svojoj dugoj i bogatoj povijesti, i obiljem kulturnih i povijesnih znamenitosti koje možete posjetiti. Brodice, koje su usidrene nasuprot hotela, čekaju da vas povedu do udaljenijih plaža, uključivši i one nudističke.
</item>
        <item name="Rating">4</item>

    </string-array>
    <string-array name="hotel_vila_adriatica">
        <item name="name">Hotel Villa Adriatica</item>
        <item name="street">Put Vele Luke 31</item>
        <item name="city">21400 Supetar</item>
        <item name="profile_picture">hotel_vila_adriatica_01</item>
     <item name="description">U Villi Adriatica Vi i Vaša obitelj ili prijatelji bit ćete toplo dočekani i dobrodošli, a naše osoblje dati će sve od sebe da se na zasluženom odmoru osjetite našu Villu kao svoj drugi dom. Villa Adriatica je mali obiteljski voden hotel udaljena svega 100 m od glavne pješćane i šljunčane plaže, jedinstveno mjesto u Supetru, u srcu otoka Brača. Smještena na mirnom mjestu, neposredno do teniskih igrališta, nedavno obnovljena, moderno opremljena, Villa Adriatiaca pružit ce Vam ugodan boravak u svojim lijepim prostorima: originalno dizajniranim sobama, restoranu, aperitiv baru ili vrtnom cafe-baru pod sjenom maslina i velikih palmi. Opustite se i pridružite nam se u prijateljskom okružju Ville Adriatica!
</item>
        <item name="Rating">4</item>


    </string-array>

    <string-array name="hotel_pavilioni_ad_turres">
        <item name="name">Pavilioni Ad Turres</item>
        <item name="street">Kralja Tomislava 111</item>
        <item name="city">51260 Crikvenica</item>
        <item name="profile_picture">hotel_pavilioni_ad_turres_01</item>
     <item name="description">Hotelsko naselje Ad Turres okruženo je borovom šumom i mediteranskim raslinjem. Od centra Crikvenice udaljeno je oko 2 km. Za one kojima se ne da hodati do plaže u sklopu hotela nalazi se i vanjski bazen. Odličan izbor za smještaj velikih grupa.
</item>
        <item name="Rating">4</item>


    </string-array>

    <string-array name="hotel_adriatic">
        <item name="name">Hotel Adriatic</item>
        <item name="street">Zagradi 39</item>
        <item name="city">51513 Omišalj</item>
        <item name="profile_picture">hotel_adriatic_01</item>
     <item name="description">Hotel Adriatic u Omišlju nalazi se u omišaljskom zaljevu na otoku Krku, svega nekoliko koraka od mora. Omišalj je smješten na vrhu litice 85 metara iznad mora s izvanrednim pogledom na Kvarnerski zaljev. Hotel Adriatic predstavlja besprijekoran smještaj za goste svih uzrasta koji posjećuju otok Krk.
</item>
        <item name="Rating">3</item>


    </string-array>

    <string-array name="hotel_corinthia">
        <item name="name">Hotel Courinthia</item>
        <item name="street">Ul. Emila Geistlicha 39</item>
        <item name="city">51523 Baška</item>
        <item name="profile_picture">hotel_corinthia_01</item>
     <item name="description">Hotelski kompleks Corinthia sastoji se od 3 međusobno povezana dijela; Corinthia I i Corinthia. Smješten je uz veliku plažu i sagrađen je u tri faze. Zajedno sa svojom središnjom jezgrom, završenom 1999. godine, predstavlja srce turizma u ovom čarobnom dijelu Jadrana. Stalno obnavljanje hotela s ciljem pružanja usluge najviše kvalitete, probrana i raznovrsna gastronomska ponuda zajedno sa rekreacijskim sadržajem, nagrađeni su sve brojnijim dolascima gostiju te sezonom koja je produljena do jesenskih mjeseci.
</item>
        <item name="Rating">3</item>

    </string-array>

    <string-array name="hotel_medena">
        <item name="name">Hotel Medena</item>
        <item name="street">Ul. Hrvatskih žrtava</item>
        <item name="city">21218 Seget Donji</item>
        <item name="profile_picture">hotel_medena_01</item>
     <item name="description">Blaga jadranska klima, bujna sutropska i mediteranska vegetacija, arhipelag slikovitih otoka i otočića, u čijim se uvalavama kriju tiha ribarska i težačka naselja, skrivene kamenite i šljunčane plaže, ljepota i raznovrsnost folklora, slikovita pučka arhitektura, moderni turistički objekti idealni za odmor, raznodu i rekreaciju ljeti i zimi, tradicionalna gostoljubivost, dalmatinski specijaliteti, ribarenje i vesele ribarske noći koncerti ozbiljne glazbe u srednjevjekovnim ambijentima gradova...
</item>
        <item name="Rating">4</item>

    </string-array>

    <string-array name="hotel_dalmacija">
        <item name="name">Hotel Dalmacija</item>
        <item name="street">Ul. Kralja Petra Krešimira IV 4</item>
        <item name="city">21300 Makarska</item>
        <item name="profile_picture">hotel_dalmacija_01</item>
        <item name="description">Hotel Dalmacija s 3 zvjezdice predstavlja hotel s osobnom pričom. Hotel Dalmacija nalazi se u Makarskoj i ima 190 soba. Sve sobe hotela su opremljene satelitskom TV, minibarom, izravnim telefonom. U hotelu Dalmacija se nalazi looby-bar, pool-bar, kockarnica, otvoreno plivalište, dječje plivalište, prodavaonica suvenira, kiosk, TV salon, salon. Hotel Dalmacija prvi je suvremeni makarski hotel koji je sjedinio suvremenost s dražima tradicije.</item>
        <item name="Rating">3</item>

    </string-array>

    <string-array name="all_hotels">
        <item>@array/hotel_adriatic</item>
        <item>@array/hotel_albona</item>
        <item>@array/hotel_corinthia</item>
        <item>@array/hotel_dalmacija</item>
        <item>@array/hotel_delfin</item>
        <item>@array/hotel_hedera</item>
        <item>@array/hotel_international</item>
        <item>@array/hotel_medena</item>
        <item>@array/hotel_pavilioni_ad_turres</item>
        <item>@array/hotel_vila_adriatica</item>
    </string-array>
</resources>